列車有便衣？

代friend post

圖上嘅人同佢另一個同伴戴粗框眼鏡（同樣衣著）
一早已經喺車上
但一見示威者上車時
未到站就即刻閃閃縮縮打電話
到站時同喺列車時，全程Observe示威者，雙方無交流
示威者走
兩個就即刻跟著走

推！

拍佢膊頭講 黃咗啦啊sir

跟縱佢？日

小心， 留力明天

拍佢膊頭扮見到熟人，嗌下佢。

反跟蹤
麻包

試下係後面拍佢叫陳sir, 跟著等佢擰住頭話唔好意思認錯人

有，絕對有
大家要不停移到安全位置
留逃走路線
其他人見到便衣要干擾下佢

喂 光頭王

仲要大聲嗌出黎alert身邊既人

大叫 attention! 可能即刻立正